［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 印尼U23 8月20日20:00

Kick Off: 香港時間8月20日晚上8:00
Stadium: Patriot Chandrabhaga Stadium

現在奇妙電視(77台)與有線電視高清體育2台（頻道602） 及體育2台（頻道662）將會同步直播，香港隊的4場亞運分組賽賽事全部可以收看得到。

除了在電視機收看之外，球迷也可以透過智能手機或平板電腦下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式、或以電腦登入【奇妙電視】網站（ 收看賽事直播。

香港U23:
印尼U23:

香港隊今次排在A組，小組頭兩名可以直接出線，另外4支最佳第3名都可以得到16強資格。

日期 時間 比賽秩序
8月10日(周五) 下午5時 老撾對香港 3-1 WIN
8月15日(周三) 下午5時 香港對中華台北 4-0 WIN
8月17日(周五) 下午5時 香港對巴勒斯坦 1-1 DRAW
8月20日(周一) 晚上8時 印尼對香港

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替

Hong Kong

香港 1-1 巴勒斯坦 精華

香港 4-0 中華台北 精華

香港 3-1 老撾 精華

淘汰賽走線圖

星期一晚收左工記得返歸坐定定睇波

推爆兩個post

終於打尾場

同場加映會然 羅曉聽 神級進攻走位

成班痴線佬今晚會唔會衝入matt orr個ig示愛

AV 個訪問好似唔知自己講緊乜咁

南韓係咪輸波走線避開香港？

可能又急屎?

留名

笑死，1999咁

咁多訪問都問佢忍屎嘅感受

小韓仔不舉
大香港扯旗

好快

剛剛印尼3-0大勝寮狗
而家A組最新形勢變到咁

和波首名 聽說印尼唔勁

贏/和印尼 = 首名
輸 = 最佳第3名

好似無得次名出線了

首名打敘利亞/阿聯酋

A組首名打C/D/E組第三名
其實係咪呢3組入面最好果隊第3?
C組爭緊有敘利亞/阿聯酋 (兩隊都3分)
D組爭緊有尼泊爾/巴基斯坦 (但兩隊都0分而且得失球十分惡劣)
E組爭緊有吉爾吉斯/巴林 (兩隊都1分)
就咁睇好似打E組都有機?

反而A組第3名出線有機會打烏茲別克/支那
烏豬今年好勁咁兩場加埋數左卡塔爾同孟加拉9球

似乎爭首名會更大機入到8強

屌，搞咁多嘢原來今日輸咗佢爭次名係仲著數

btw烏豬唔係私家雞嚟？

其實港隊出咗線未ga？
好似數到有5隊第三名有機會拎4分或以上？

現時應該B,C,E,F第三名都有機會拎到4分
計埋香港係有5隊...
不過要呢4組第3名都拎到4分仲要得失球壓住香港咁樣我地先會出局
所以話出左線其實都無問題啦

Thanks
咁對印尼都唔可以完全放鬆曬

今年果批好似好勁

唔被大炒就夠

Source:

2018印尼亞運開幕還剩1日，東網帶大家率先感受當地氣氛，以及印尼人的熱情與澎湃！昨(17)日適逢印尼國慶，全國放假舉國歡騰，加上印尼男足於港隊比賽後迎戰老撾，主場以3比0勝仗為國家送上最佳禮物，印尼球迷自然興奮。可容納近3萬人的印尼愛國者體育場全場爆滿，觀眾席紅海無限延申，球賽開始前狂粉已「維京式拍掌」 谷氣勢，開賽後每一次傳中、攔截、入球，球迷的鼓聲及叫喊聲都此起彼落，每一下都震撼入心，加上不時玩「人浪」及高呼「Indonesia」，果然不負「地獄主場」之名，港隊下仗要面對如此環境，確實難以招架。

啪啪~Huh! 啪啪~Huh

郭sir稱，列斯奧大腿內側拉傷，下一場應要休戰，而且劉學銘和徐宏傑都有黃牌在身，余沛康亦感疲倦，下仗將因應傷兵及黃牌的情況再作調動：「但很開心見到勞烈斯後備入替表現不俗，在美國任左閘的安永佳也能暫代疲倦的余沛康。

下場應該會比好多球員休息
出場鐵膽: 陳嘉豪, 勞烈斯, 林衍廷, 羅曉聰 , 安永佳, 鄭展龍, 姚浩明, 趙少維
可以試下排4231

陳嘉豪
羅曉聰 勞烈斯 杜國瑜 安永佳
胡晉銘 陳俊樂
林衍廷 鄭展龍 姚浩明
趙少維

16強打支那機會最大

唔被大炒仲要果幾隊都大炒到人

支港大戰
準備坐爆雅加達

可能割鳩落想比人678再玩命用第4名最佳第3走線

香港亞運足球代表隊上周五在雅加達亞運男足A組分組賽迫和巴勒斯坦後，今日休息，讓球員恢復，而教練郭嘉諾透露，港隊球員不用出席晚上開幕禮 ，而球隊有很大機會取得出線席位，但周一對印尼仍會嘗試爭小組首名資格。

港隊上周五力戰下，憑超齡兵林嘉緯下半場建功，以1:1賽和巴勒斯坦，取得重要一分後，教練郭嘉諾考慮到球員連拼中華台北及巴勒斯坦後，決定讓球員連放假一天。郭教練說：「由於港足不用出席今屆亞運的開幕禮，球員可在酒店內休息及放鬆，但上場受傷的列斯奧下午到醫院檢查，暫未有傷勢報告，但下場對印尼需要休戰，另外，門將陳嘉豪及右翼林衍廷都有傷 ，至於鄭展龍已傷癒 ，可在周一對印尼候命。」

對於出線形勢，郭教練表示，按自己的計算，港隊有七分在手應最少有第三名資格，但未可說是百份百肯定，他說：「球隊完成三場波，如可以現有機會去首位置，球隊會嘗試爭去首名，但要小心部署，因為劉學銘及徐宏傑有黃牌，列斯奧又受傷，故傷癒的勞烈斯明日有機會要正選落場 。」

雅加達開始多人

睇我霖講行路快過搭的士

抖左幾場終於有正選

好on9, 香港隊keep住係後面猜波，A傳比B, B傳比個龍門，個龍傳返比A... 再loop多幾次
對面印尼仔黑人問號

搓到完場
可以訓身 0:0

連仔可唔可以趁亞運整返 香港旗版

D組巴基斯坦贏左有3分, E/F組第三都係得1分, 睇個勢似係會輸埋出局
CD組第三都出到線既情況, A組第三要對C組首名, 極有可能係支那

袁皓俊逞強 支足16強出局

準備睇你對印尼hat-trick之後再外流印尼

同妹祖齊齊食撈麵

支隊已小組第一出線

孟加拉小組第2出線
泰國得2分大獲了 大機會出局

已經有3隊第3唔夠4分 A組香港名次之爭了

香港幾耐未試過未踢最尾果場已經肯定出線

孟加拉絕殺卡塔爾
點踢世界盃呀卡塔爾 班後生咁弱
搞到泰國跌落第三 得兩分 有機出局

唔係空降既話 跟本一早6分出線

卡塔爾抵死喇 咁鍾意派護照 唔好好搞青訓

泰國出局都好
又少個對手
卡狗

而家係咪要諗走咩線

香港高分過日韓

小組第一就打人地小組第3
小組第3就有可能打支隊 (有可能炸)
btw支隊入11失1 諗清楚真係想打支隊

首名: UAE
第三: 99%支那

打支那/烏豬都係死

港隊每入1粒請10個印印食indomie

Wiki 英文版話
A組 首名就對酋長
第三就打烏豬
次名就篤定左係巴勒斯坦

烏豬私家雞

永續郭蛇了

香港 贏/和都第一 輸就第三 sad

打油王好過打支那
支那呢隊u23 唔太差

Bet365

Indonesia U23 1.80
Draw 3.60
Hong Kong U23 3.50

可以講呢隊支u23 絕對唔同成年隊
唔係人們以為咁廢

英文版係咁寫
咁究竟第3係打烏豬定支那?
用咩準則決定?

踢20:00 岩曬, 之前場場1700 番緊工點睇

抽籤

咁兒戲?
會唔會又抽漏

睇最尾係邊4組第3名出線

咁好大機會打支那
E組吉爾吉斯最後一場對南韓
F組緬甸對伊朗, 北韓對沙特, 都係凶多吉少
ABCD出線就打1C : 支那

問題係hk對西亞真係好差。反而對支有加成

咁油漆工16強都隨時出唔到

前屆打油王1:1
今屆呢隊油王睇落唔算太快
D彈彈波唔算好有侵略性

支持首名出線打阿狗
聽晚要生性

入16強就知龍與鳳

暫時都係因為好籤+好賽程

港隊周一（20日）晚上8時迎來亞運分組賽A組煞科戰，大鬥東道主印尼。與前3仗不同，擁「地獄主場」的印尼，非但有兩名巴西、荷蘭入籍兵助戰，更會獲球迷壓倒性支持，而港隊今仗只需多取1分，便可以A組首名出線16強，主教練郭嘉諾豪言：「球隊愈踢愈好，證明我們球員是有能力的，來到這一階段當然要搏到盡！」

港隊上仗惡鬥巴勒斯坦，在先失球下憑林嘉緯的入球搶得1分，「郭Sir」大讚球員：「上場比賽早失球，但一眾球員在列斯奧傷出後，完全冇怯場，下半場更把握機會扳平，反映球隊具爭勝能力。」惟港隊今仗防線捉襟見肘，「郭Sir」透露或收起部分主力：「中堅劉學銘及徐宏傑都有黃牌在身，或改派勞烈斯上陣，至於列斯奧及佐迪很大機會缺陣，林衍廷、陳嘉豪都有微傷，而鄭展龍則已康復。」主隊印尼兩位球員比圖及利里巴利過去3仗合轟5球，勢成港隊心腹大患。

由於港隊在扣除對榜尾老撾的成績後，未計今仗已有4分在手，兼且周日（19日）晚完成賽程的B、C、D組，3支第3名球隊最多只得3分，港隊篤定提早出線，鬥印尼只要保持不敗更可以A組首名晉級，避開其他強敵。

SOURCE:

打阿聯酋會好啲

留定名

香港，啪啪啪！

倒數12小時

呢隊支那U23係爭標分子，前線有膽識有活力有速度
好敢起腳，亦有狀態
尋晚入左球半場世界波，之前對Syria都有入遠射

寧願港隊對油王都唔想俾支那贏完串77

借印尼隻手斬殺支那

香港分別擊敗老撾、中華台北，及賽和巴勒斯坦，於分組賽3戰積7分排A組次名，而且小組肯定最少排第三。港足在8月20日撼主辦國印尼。賽制列明前兩位直接出線16強外，6支最佳第三位角逐4個出線席位。香港位處A組有5支球隊，即使最佳第三名的排名榜扣除對同組榜末老撾的3分後，仍有4分在手。

D組第三的巴基斯坦最後一仗擊敗尼泊爾，3戰得3分，B組第二孟加拉，第3仗擊敗卡塔爾以次名出線，小組第3的泰國只得2分。因此，香港隊未對印尼，都已經夠分出線，連續三屆出線亞運16強。 視乎香港在A組的最終排名，他們在16強可能會對中國或阿聯酋。

【亞運】U23港足主帥郭嘉諾點名防印尼三將
2018年08月20日 02:41 am
馬菲爾 @ UPower

今趟印尼亞運會，香港代表團最受印尼媒體關注同最多訪問既，睇怕都係Kenneth Sir

雅加達巨港亞運會男子足球分組賽A組壓軸戰，受印尼人關注的程度或許會比該國金牌健兒還要多，這場由香港23歲以下代表隊在周一（8月20日）晚對印尼U23國家隊的賽事，賽前1天媒體已有大量報道，U23港足主帥郭嘉諾自然成為當地媒體訪問對象，他受訪時特別提到3名主隊球員需要注意。

「我認為印尼隊有3名球員是危險人物，13號（Febri Hariyadi）技術出色而且速度高，然後就是10號（Stefano Lilipaly）與9號（Alberto Goncalves），他們分別是在荷蘭、巴西出生的球員。」郭嘉諾在球隊的賽前操練後還稱，U23港足還要提防印尼其他球員，因為對方人腳普遍都有技術：「就看我們如何減少印尼球員的威脅，我肯定比賽會精彩。」

指洋為印

今次係油漆工、釘板工定係汽車維修工

今場割鳩落又有咩神奇戰術頂住印狗
唔夠中堅用索性打3後衛？

傷
未知16強可否趕及上陣

可唔可以唔出陳俊樂 佢太重要 唔想佢打多場傷

Fat gor傷好未

今晚同印傭姐姐一齊睇

同意
但防中好似得返胡晉銘 杜國瑜
杜國瑜可能要打中堅

輸波會唔會炒左屋企個印傭

豬波梗係攞個印傭出氣，返房入返佢40-0

真識食

聽聞話出得

有
不過好似當demo
唔計牌

昨日休息的港隊，今日復操，教練郭嘉諾今日操練後表示，球隊要在11日內應付4場賽事，今日輕鬆操練，內容集中於防守企位。他說：「列斯奧經檢驗後，傷勢不輕，需要休息幾日後，希望他加緊治療後可趕及16強候命；另外，佐迪有輕傷，也有點疲態，始終他已經37歲，連踢三場正選，此戰可能會讓他休戰。」林衍廷及鄭展龍此戰將會正選上陣。

蘋果話會出肥哥

uae

【積分榜】— 2018亞運男子足球分組賽 A組

香港隊已經篤定出線了！連續三屆殺入16強，我們做到了。但一切還未結束，今晚香港隊仍有一場硬仗。今晚，面對東道主印尼，只要取得一分，就能夠以首名資格出線！

今晚8點，球迷們，你們會與香港隊一同見證嗎？

#亞運男子足球分組賽
印尼 VS 香港
8月20日│20:00

收睇直播方法：
1) 電視📺：
◾奇妙電視
◾有線電視高清體育2台（頻道602）
◾體育2台（頻道662）
同步直播！

2) 手機📱 / 平板電腦：
◾下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式！

3) 電腦💻：
◾登入【奇妙電視】網站（

#撐自己人 #香港勁揪 #2018AsianGames #雅加達亞運

咁如果贏波呢

返房俾佢入返40-0

贏波自己識做啦，入房溫柔地慰藉下佢，等佢忘記傷痛嘛

心心相印

3後衛想俾印尼佬中出啊

終於有巴打發現呢隊支那U23唔係咁簡單

我已經篤定出線

中超行咗咁耐u23政策。啲o靚仔響咁高強度嘅比賽之下如果都係冇返咁上下。中超可以摺埋啦

韓狗
會唔會輸鳩埋比吉爾吉斯

印尼開始落飛：1.8>1.7

Febri Hariyadi可以去跑田徑添

狀態夠fit
球球入波都係死角/楣底咁入
我估至少入到4強

港隊避得就避啦

支那對uae入第二球射得好靚

我唔係咁睇
呢隊中國U23對親既對手都唔係死守型
對面後場多空間 自然攻得輕鬆
對住香港鐵桶陣 其實佢地未必有著數

希望對支那 激發下d熱血
就算輸都要輸得好好睇睇

左邊拍住安永佳？

不敗就首名出線？

和團世三

yes

支u23個張玉寧真心唔差
好過郜林 無女個d

呢隊香港u23仲邊有鐵桶
有前無後

收起主力樂仔佐迪Av都無謂冒險
可以嘅話 胡晉銘都唔好出

無防中點踢

其實最驚黑哨

仲未上熱門
大家一齊比d掙札

中堅已經矛人
防中都唔出 咁就等中出

希望佢地冷靜d 輸都唔好拎紅牌

個人覺得 油王易踢好多
琴日支那半主力都輕鬆反cup油王

A2 vs Syria, A1 vs UAE/Pakistan/Kyrgyzstan/Bahrain

已經keep住9po

油王個龍真係得淡笑
黎飛馬踢都要做零狗後備啦

真心救教，有冇教學追奇妙電視台

追唔到可能係因為大廈無cover？

真 我都追唔到
用電話睇左3場

羅曉聰客串防中

奇妙電視要你幢野裝, 幢野唔裝冇得追

未有正選list？

仲有三個鐘先開波

20:00

我以為又係香港時間5點開波

好彩係香港8點，因為我仲未放工

印尼佬話事，場場踢夜波

打和大家都開心

返去問問先，thz

雅加達開始多紅衫

佐迪亦有輕傷或要休息，劉學銘及徐宏傑雖有黃牌在身，但郭嘉諾明言兩人十分重要，會冒險上陣。

郭sir又明言重用林衍廷：「林衍廷在本地聯賽入波，很多時都是反擊的情況，今場會比較器重他。」而僅18歲的林衍廷坦言，今屆亞運會抱着學習心態而來：「首次參加U23級別比賽，希望向其他經驗較好的隊友學習。為了今場，我們做了很多戰術準備，也很期待在這麼多人眼前作客。」

【亞運足球】港足印尼今晚合演A組生死戰 林衍廷擔正邊路決勝

留名劉學銘徐宏傑食牌

之前又話唔出

幾強洗牌？

每人輪踢45分鐘仲好

收到風今晚Full House

根本fat gor踢落完全唔似18歲

好緊張

倒數兩粒鐘

龍仔fat gor

77台開始塞車未

F組好大機會有隊4分出局

4分有best 3rd 啊 咩料

sor 睇漏左緬甸入波

4隊都4分咪有隊出局

睇漏sorry

緬甸2-0 tim, 明做尻沙特

緬甸岩岩2-0

已經沖定枱擔定櫈仔撐港隊

仲未收工

緬甸入多粒就出線

打邊隊

緬甸4分出局

客勝伊朗唔少野

第三個隊出唔出到？

出到

伊朗首名對E組次名(大機會南泡)
北泡次名對孟加拉
沙特第三對支那或者越南

首名贏UAE打文加拉/北泡

me

安
羅
鐘

mk聰10年球迷lm

出咁勁後防 前線就出返勁 d 啦

阿強=前鋒

仲有邊個勁既可以出 佐迪又要抖

4231 似

袁皓俊
羅曉聰 劉學銘 勞列斯 徐宏傑
胡晉銘 林嘉緯 陳俊樂
林衍廷 鍾偉強 安永佳

龍仔傷左？

如果傑仔攞牌咁點撚算

似泊大巴

羅曉聰安永佳

rest

前幾場無打過喎

教左羅曉聰咩係越位未呀？

佢個位多人爭。不過我覺得佢會爭贏

孟鳩拉會唔會8強

幾萬人入場睇羅曉聽踢波

港隊贏/和：對UAE

港隊輸：
1. 吉爾吉斯&巴林是但一隊贏波 > 對烏茲別克

2. 吉爾吉斯&巴林同時贏唔到波 > 對中國

352

點解無戴俊偉？

佢會唔會嚇到瀨屎

係佢ig 問佢

邊個打最前

連狗麻煩幫手放呢度去熱門置頂

袁皓俊
羅曉聰 勞列斯 劉學銘 徐宏傑
胡晉銘 陳俊樂
林衍廷 林嘉緯 安永佳
鍾偉強

似係咁

龍仔抖夠啦 出佢好過啦

出龍仔換走安永佳或者鐘偉強仲好

鍾偉強同安永佳調位會唔會好啲

留名睇平安聰

安永佳左閘？

係英甲拎主力位緊要啲

嚇鳩印尼班矮撚

印尼出哂主力？

其實國際賽經驗都好重要，水平都唔會比英甲低

出場操下都好啊 下場佢一定要正選架

有冇邊個由第一場到依家都未出過場？

陳嘉豪

傷咗

萬一袁皓俊比賽期間傷左咁點

咪撚愛回家，睇香港隊啦

我地有後備龍

香港加油

默契度=0

係英甲後備位都未必拎到
返黎拎d表現再返去仲好啦

Web page Link

Android App 都有
奇妙電視

屌你老母 滿心歡喜諗住今次勁夾睇到波 部電視先黎收唔到奇妙

Try vpn

佢地都想首名卦。。。

android browser唔得，要app

重新搜台會收到
只要奇妙cover你果度

低清睇往先

國際賽期英甲冇得抖, 英冠可以諗下

估唔到仲熱鬧過港隊U17主場比賽

地獄主場

1958仲未開始

而家skip匪歌

和團世三支持區

又有支那和講

WE ARE HONG KONG！

打氣好大聲

HK

精神

羅曉聽扭波

羅曉聰防中
傑仔右邊

睇見就覺得佢廢

佳哥

羅曉聰

We are Hong Kong

傑仔 學銘 勞列斯
fat gor 羅曉聰 胡晉銘 鳩強
樂仔 AV
安永佳

屌你老母學銘

又係劉學銘

送角

哇

傑仔做乜９

點解肯定出線

傑仔😓

真傑仔傷左

個場D草好爛

安永佳好慢

贏或者和首名輸咗就最佳第三名
除非比人大炒

鳩強鳩爆咪幾好

個安永佳好似波都唔識推咁

阿強

首名出線會對邊隊？

鍾偉強好生

要練多啲下盤

強要練下左腳

鳩強十年球迷

？

次名對中國？

羅曉聰斯文？

阿聯酋先啱

個執波仔咁快

唔會次名

和團球迷全面進場

後面冇列斯奧 靠學銘提場死得

台狗0-1

自己友梗係快
傑仔應該自己執個波拎返入場

劉學銘老母問候區

學銘

0-2

學銘又柒

劉學銘除左高仲有咩勁？

屌 又係劉學銘

睇撚住有鬼埋緊黎呀

好在夠大份

有連登Acc（好似係）

World Ranking 121

香港球員要踢多啲大場先得

Fake

劉學銘踢防中sharp d

Mk聰打咩位

被爆

冇血統兵什麼都不是

大大舊舊唔知有咩用

老Wow red

印尼左路１３號明爆落底

頂下波

支那和：林衍廷速度唔快

唔離開力奇佢好難進步

香港嬴派5包印尼撈面

佢唔快唔通羅曉聽快咩

劉舜文: Fat gor= Luke Shaw

佢教波都唔留意其他球員

已經有兩下爆落底，死左腳

強

佢個仔最快

鍾偉強

強哥

鳩強

笑死，咁快腳軟呀？

安永佳身形幾好

幾高??

連續兩腳都差

所以教波咪咁廢

鍾偉強今場其實幾對辦
但係總感覺佢係咪屌越勁嗰種
作為球迷心情矛盾

亞運我島籃球今日大炒香港
足球收皮

1時失誤姐

安永佳一過二

咁都吹？食身位咋喎

我表現好d未?

佳cup得咁靚俾你，你控成咁

要入中路射?

所以咪冇得教
俾人燉返落去

比上不足 比下有餘咁囉

一個星期踢第四場喇，就算鐵人黃洋都會攰啦

16強幾時踢？

強哥幾有膽色

鍾冇左腳點解唔試cup大位斬

即刻爆俾你睇

逆足嚟講鍾都算打得唔錯

唔好傷啊牙強 今場算踢得好

爆一野就收皮

跌出去條軌跡仲喺度

得鐘偉強敢爆

好撚快

你估佢係左羊咩

幾肯爆

load唔到

印尼個龍咁矮既?!

熱撚到 個個都勁濕

有線講波好啲？定東網？

阿強真係練練左腳 再唔係cut中射

安永佳好靚仔

點解後場都要手榴彈

印尼傳媒吹奏完港隊快速反擊係殺著

轉頭鳩落出個龜速陣
最快果個係鳩強

講到好似岩岩知傑仔好手力😂😂

佢咪得呢條路可以行

好慢

有線 李健和+舜文

both
不過有時on9cc請外援就ok

有線好好多啦

安永佳快啲讀完書去歐洲踢啦，還掂有法國護照

佳佳潛力做香港球星

舜文好好多
估唔到佢都熟香港波

好想揸佢Jer Jer仔

佐迪,列斯奧傷咗？

安永佳真係幾靚仔

好似一個輕傷一個輪換

列斯奧傷咗

文屎忽夠靚仔
咁又點

老人家休息得就休息
留力16強

呢班o靚仔要爭氣呀

閘得靚

靚閘

fat gor

Fat Gor

隔離有人交都一腳踢上前

fat gor 膚色黑鬼咁款

佢似印尼人多啲

呢到扔手榴彈

爭頂都吹

撞到頭

傑志忍住道氣唔好拎牌啊

想知點解中日韓啲球員曬唔黑
佢地都會日頭練波啫

頭撼頭唔覺痛咁

點解咁細隻都掟到咁遠？

傑仔夠硬淨

迫害佢一個好過比佢迫害成隊啦

頭呀 幾耐冇睇波???

旁證

無offside

北方人難曬黑 (或者白得快)

鋼條型先大力
不過大力到佢咁就真係怪怪地

劉學銘

掛住舉手唔追

邊個包越位

唔現位幫波

仲以為右閘點解有黑鬼

sor
太投入唔記得球例

印尼d黑仔速度幾快

印尼狗16號

樂仔

屌你印尼仔

抆我地香港普巴

勁過普巴啦

依句珍

半場休息食撈麵？

我以為佢會俾下面個位

feel到兩隊都好攰

試尋找安永佳球場作用

Fatgor今場先面對真正嘅考驗

香港係咪出左線？

係

令男女球迷濕晒

係
贏和 第一
輸 第三

靚仔

Nunez 都好靚仔

平時都收到 係今日大廈信號問題 屌佢老母 想喺大大個電視mon睇

差d出事

電腦咁岩琴日都壞撚埋 焗住用ipad睇

呢個畫面

仆你個街打完個雷冇左迅號

好好笑呀

摸jurjur

mix真係好靚仔 nunez, orr

學銘乜撚野解圍

上網睇啦

安永佳

劉學銘仲有無得再廢d

dead air

樂仔真係勁撚到

行雷好大聲

痛牙痛牙

鄧腳

學銘好笨重

吹得太勁搞到派膠

直接上中超啦

香港隊d波都係now積sir阿巢講正d，完全唔中立撐自己友

快啲揾返個鬼妹啪啪啪

是但啦

都唔同班

外國撚求link

防守幾穩健 進攻組織唔到

講香港波對外隊洗撚中立 扮持平先想嘔

安永佳射波

勞烈斯都無預期咁差
好過學銘

安永佳啲射術

前鋒

拎個波落黎直線分右面

佳佳個樣有啲似Dele Ali

香港Reus

美國留學勁啲？

安仔都幾廢

安永佳 On Wing Karr

痴左線

你黎個倒掛？

我都喺名外國喎，我都係用vpn咋喎

倒掛

射好啲啦屌你

大西北落大雨 香港係會好好天

倒你老母掛咩屌

超級大傻仔

真係幾似

好波之夠未

av

傻仔黎架你真係

學銘鈍到成隻豬油膏

你估你有自動導航咩真係

羅曉聰可唔可以轉行

樂囝=超級細傻仔

仆街 諗左一陣亞運明明無揀入藉黑鬼 右路果個黑鬼邊個黎 原來fat哥

呢個波算唔算中龍呀

哇呢下, 入撚左就好笑

av撻左

點解個龍有肚腩

諗起Karius

和仔up乜9

學大佬係禁區頂散步

算唔算中龍

肚腩型Keeper

和

右邊真係好黑

第一日睇肥袁？

goal

1-0！！！

goal!!!!!!!!!

港隊幾時先chok呢d遠射

Goal

好撚靚

片得靚

學銘又贏

百屌成材

牙銘百屌成材

0-1!!!!!!!!!!! 學銘!!!

燈到

好波呀屌

屌到入波

燈

應該射黎

靚撚到癲

GOAL

0-1

感動落淚

牙銘好野

燈到學銘入波

腳指尾拉西

登到入波

學銘 大家繼續屌

咁都頂到，好波

百屌

Gooooal

Goallllllll

剷草

幾時到強仔入波

比連燈仔屌一屌即刻入波

腳背撩

胡晉銘片得靚
學銘夠搏

燈撚到

香港

面部頂球

好波

之前睇viutv戴頭盔有學銘

銘記於心

銘記於心呀 haha

個後衛仲以為冇人

反銘黨

燈到

印尼16號仔企咗係到眼神防守

銘記於心呀！

成材

連登仔燈到

連燈仔又然

學銘想冼草 點知冼唔到
呢到其實幾好笑😂😂

呢下出得好靚

個籠0反應

你地屌完邊個就邊個入
下柆應該安永佳了

有

變左趴街

銘在心～～～～～～

舜文講波係幾high

出得咁靚

肥袁真係唔錯

印尼仔自己撞落nunez度

睇住 印尼佬要矛了

盧烈斯勁喎 190cm 講廣東話

鐘偉強燈下可能得

慶祝動作其實係唔係想瀡草地失敗左

Indomie

唔好以為入左球波就唔洗比人屌
屌你劉學銘

係楊正光死出09

好過oncc班友九班啦

可以取代粗口輝了

洛賓

香港隊勁到痴線

劉學銘舉完手胡晉銘就片埋去

白人鬼仔樣加晒分啦

再屌再入

杜奧巴

燈下強哥先

因為肥袁轉會

Mk聰助攻

下個北上

不得了

首名出會對邊隊

佢地好熟 超好默契

小組賽不敗

要好似東亞運咁贏呀

true

鏟草失敗

多謝FAKE NEWS唔爭頂

比豬仔教，係得09冇進步

樂仔踢足咁多場都見到有啲攰

u23 兩大毒瘤
劉學銘 羅囂蟲

阿聯酋？ 第三名都勁過哂依組

亞運難咁多

坪洲和好似Keep住讀錯勞列斯做羅列斯

暫時都踢得好好, 但都要繼續屌

合作靚到

係 第三名出可能打中國

移前左好d 唔洗番後

燒味應該會頂死indome

羅曉聰出黎似戥腳

咁多年都係唔敢睇

為西班牙兩老提供休息時間

屌你成10分鐘都仲未識郁

南韓咁撚廢嘅

上面杜奧巴load4次robben個張就郁

隻牙里快撚到

孫二等兵

安永佳係攻勢終結者

son bb

你島廢到

Fatgor 唔夠對面快

紅佢啦

傑仔真係好有質素

對住老撾呢啲隊伍 咩叫呢啲隊伍 人地唔入得波嘅

矛喇 矛喇

頭先好似影帝咁

屌你老母批掙

尚州尚武

特登喎

始終肥底

狼到

印尼仔

哇, 腫哂腫哂

充血嘛 5~

屌你印尼狗

印尼狗死全家

放血啦

嘩屌腫晒

屌你印尼仔咁撚狼

腫撚哂

如果係積sir阿巢一定會大嗌要紅牌

屌 腫撚到

個球證旁證好似外星人

矛

踢緊波充血

腫左一定有牌啦

牌都冇 ？

抵啦

好仆街

乜撚嘢充血

印狗cls

鍾得好快

冇阻個靚仔樣所以咁緊張

黃牌

打交

踢波係咪會自動扯旗

球証: 屌我比左紅牌佢我點樣行出球場

黃咋

Ref! Ref! Ref!

學銘挑機

勞烈斯咁撚勞氣因住一陣自己都拎牌

係打落去 紅啦屌

仲屌緊

驚腫會影響視線

傑仔唔好嘈喇

和仔話出手無著數

勞烈斯好有火 追住黎嘈

學銘身為隊長 唔好同人嘈先

食撚屎啦蝻亞狗

印尼狗

紅佢啦屌

和仔用波省球證姐

黃牌益咗你啦撈麵狗

得AV緯係理智

印尼狗同西亞狗一樣

劉學銘你隊長黎嫁 你衝埋去推人做乜

出拳喎屌

南亞狗食撚屎！！

垃圾民族

喂印尼主場唔想見到成隊港隊比人打

班印尼仔再出聲再有小動作一定奶野，旁證一定睇得緊

唔追嘅話對面一定冇牌

話晒老大哥

和哥出腳同出波

追哂左成差唔多3，4分鐘
不過腫哂好難唔嘈

說服力

傑仔

東南亞

笑撚死

後生仔始終都後生仔

呢下

印尼狗唔撚係踢波

傑仔千里走單騎

痴撚線咁撚樣踢波架咩

開佢波

好激

傑仔前鋒仲勁過安永佳

班後生仔有火

茅到

青年球員有火幾好呀

又黎

睇黎就黎重演印尼仔抆角球旗打人既事件

冷靜呀

和哥你都知出手冇著數呀

當年印尼佬係香港都打過喇

如果落地唔好傑仔一定受傷

徐宏傑

贏撚埋佢呀

傑仔勁撚到

印尼狗出左線未

印尼狗我屌曬你地老母

好有說服力喎，佢有經驗丫嘛

好撚正，啲球員有火係好事

佢體會最深啦

撈麵佬黎打波定打交

d入籍兵屌得最勁

所以佢出腳

佢出開腳同波

沈住氣

有火！

Recio

唔識英文牙

駛唔駛咁燥

沉唔到氣 就會輸

列斯奧似教練多過郭嘉諾

通常班入籍都有heart過本土

傑仔犀尻利

香港外流球員討論區(8)

好有火 好鐘意呢班後生仔

印尼佬咁燥做咩，輸波就出局?

用自己經驗話比年輕球員知

印尼

呢班仔掂, 起碼夠薑去煩球證, 以前港隊對住D茅柴隊on9球證成班鵪鶉咁

印印

呢個時候好掛住阿凱

直接轟球證

經驗之談呀

印狗茅撚到

Fat gor臨尾搞到對面2號食牌

禁住團火先 完場先爆

似隊長tim啦 你睇學銘條撚屌做乜撚 企埋一邊唔理

但贏左孫興民就要服兵役

呢個球證公正嘛 夠膽連派4張比印尼 你睇省港杯個d

識英文
同埋係鬼仔勞烈斯帶頭

佢出聲同唔理都俾人屌

當兵民

班印尼仆街好似打架，不是踢波！

和哥唔出手但出腳用個波省9球證啫

印狗

後生嘅有火，超齡嘅識壓場，
見到AV緯角球前叫住啲隊友要集中

你俾人咁打一下睇你點

回狗

屌呢班u23好撚過大國腳幾撚多
菊花徐德帥金井呢啲睇下班後生仔幾有火啦

咁第二我都ok

如果香港入多1粒，可以出趙少維同撈麵佬玩下

和仔意思係向對手出手係冇著數

屌你老母印尼狗茅撚到

連登仔俾人打就即刻攞個鍵盤出嚟

係 本來都覺得班友唔成材 依家呢隊有火 正

回狗foul一次屌一件印印

屌你老母印尼隊

喺香港大嘅都叫入籍

夠唔撚夠打呀印尼狗

好好笑 香港球員圍人辣興印尼仔先
之後印尼仔想屌返香港球員轉頭
香港球員就四散

果班垃圾咪撚提

越踢越好 好團結好有火

如果最後印尼真係輸波佢哋班 垃圾會唔會暴動衝落嚟球場打香港球員

踢一腳唞一年
最佳冗員

呢堆例子係想講好過大國腳定東方

勞烈斯個樣有d似 馬古尼

和仔勸交
死火輪同丘健威

徐宏傑好勁
夠班去歐洲

又吹奏

印尼呢班垃圾球迷

屌撚死班印狗 低等民族

南韓出局未？

輸波都出到線

無講咩聯賽

想問下 想睇埋孫興民 有無link

輸波係第三名出線

你老母生漏左對眼俾你？

好似想跣草跣唔到

佢服兵役關我地香港撚事

瑞超 同牙國一齊

半場replay劉大佬瘋狂剷草慶祝

梵蒂岡甲組聯賽

啲草乾得滯 ？

禾達都去到瑞典

你懂的

唔知印尼啲足委會唔會大鬧球證室

抵打啦 印狗
搞亞運搞撚到咁柒

印尼狗返去整撈麵啦你老母，踢人定踢波呀

女足被金仔炒

如果下半場 紅2個 俾香港炒多8球
就會出局

挪威聯賽應該ok

死韓狗躝去當兵啦

等睇飛角球旗.gif

依家贏會對邊隊
輸又會對邊隊？

Binc勤

垃圾韓

廁級聯賽咪夠

千古懸案
台灣第一場可以點和巴勒斯坦

印尼狗快啲搵辛祖洩憤

繼續屌

街市魚檔都係奇妙賣廣告

其實大家咁燥做咩
撈麵狗下半場一定會更加狼同矛
印尼狗踢矛波都唔係第一日
以前萬隆黎香港踢又係

屌埋安永佳thx

肯定好撚貴

印傭邊識踢波
打人就叻
擺明果下係鐘落去啦
瘀到黑埋

樂富魚檔

贏波碌地，輸波打人，所有西亞/南亞/東南亞都係咁

奇妙電視有撚心睇咩

條女好正

因住印尼排華

法國護照係杜國榆 佳佳係紐西蘭

有冇人每次睇到胡晉銘磨薑都忍唔住大笑

巴勒斯坦D勁人未埋班

其實佢呢兩場防守真係唔穩陣
尤其今場
但係又畀佢入到波

東亞足球算係亞洲波嘅清泉

想比佢屌，好靚仔

下半場會唔會換走勞烈斯

南韓「一哥」前鋒孫興民更有機會要回國服兵役，外媒估計他當兵後的月薪或由34萬英鎊（約350萬港元）插水跌至僅100英鎊（約1,000港元）。

成班矮撚唔係以為開拖會夠抽下話

知道支共遲早都會屌香港屎忽 但都係會嬲
同一道理

當年印尼排華
D中國人比人插住bbq咁燒

印尼4比0香港
黃牌數目

冇李毅凱係到嘥曬

又係對印尼仔

班印尼仆街上半埸已有4張黃牌，下半埸隨時红牌趕出埸！

香港頂埋佢

印尼狗喺足總ig洗版

下半場激戰

出趙少維出黎打佢老母閪

台灣足球執柒左佢啦
老撾都可以輸
贏香港足球wor

不了 球霸都係得把口 走住黎屌
安安佳佳呢啲入籍鬼先係真勇武

想睇泡狗出局

可以出趙少維

學下打中文 ok?

open new post plz

學小傑仔話齋 傳承

打9印尼仔

入藉？？

南泡
支那

難啲 群星拱照孫興敏避兵役

post 2 ready ?

有中國

應該咁講，日本足球係亞洲波嘅清泉

Basketball 台灣98-67香港

Football 香港4:0台灣

亞運

無出力踢都贏四球

打和啦 SUPER

台狗玩玩具>香港

玩具
比你贏 比你贏

駁唔到